<resources>
    <string name="app_name">CubaConf</string>
    <!--<string name="large_text">soy un texto</string>-->
    <string name="large_text">
        ¿Qué es CubaConf?\n\n
            CubaConf, es la conferencia cubana sobre software libre y tecnologías abiertas. Este es un espacio para la comunidad de entusiastas del mundo de las tecnologías libre, con un enfoque peer to peer y de desarrollo colectivo. Se busca la participación de personas con diferentes perfiles y orígenes geográficos variados.\n\n
            Desde la organización de la conferencia, se apunta hacia la diversidad tanto de temas y proyectos, como de sus participantes, por lo que la participación de las mujeres y grupos minoritarios, en estas actividades es crucial para construir nuevos espacios inclusivos de conocimiento y diálogo en los ámbitos tecnológicos. La idea es conocer las experiencias de las personas y organizaciones que trabajan en y con tecnologías libres, con viejas tecnologías de hardware y poco ancho de banda, conversar acerca de cómo pueden ayudar las Tecnologias Libres a países en vías de desarrollo.\n\n

            La conferencia se realizará durante tres días:\n

                \t - El primer día habrá una variedad de sesiones y presentaciones planificadas\n
                \t - El segundo día se realizarn actividades en modalidad barcamp/unconference\n
                \t - En el tercer día habrá tiempo y espacio para trabajar juntos en grupos pequeños en los proyectos propuestos o en cualquier tema de interés.\n\n

            Y los temas centrales a tratar seran:\n
                \t - Cómo el uso del Software Libre en instituciones educativas es económicamente favorable.\n
                \t - Experiencias usando tecnologías libres en proyectos sociales y comunitarios.\n
                \t - Nuevas tecnologías, archivística y memoria histórica.\n
                \t - Hardware libre y microcontroladores.\n
                \t - Experiencias de pequeñas empresas que utilizan software libre para competir en el mercado mundial.\n\n\n
        La fecha de la conferencia en 2020 está aún por definir.\n\n\n

    </string>
    <string name="register">Regístrate</string>
    <string name="send_proposal">¡Envía tu propuesta!</string>
    <string name="proposals">Propuestas</string>
    <string name="ok">Aceptar</string>
    <string name="cancel">Cancelar</string>
    <string name="install_mapsme">Instalar MAPS.ME</string>
    <string name="install_mapsme_txt">Hemos notado que no tiene MAPS.ME installado. MAPS.ME le permite descargar sus mapas para que pueda utilizarlo mientras está desconectado. Le invitamos a utilizarlo. Además, es genial ;)</string>

    <string name="search">Buscar</string>
    <string name="search_hint">Buscar</string>
    <string name="title_activity_schedule">Programa</string>
    <string name="day">día</string>

    <string name="room">Local %1$d</string>
    <string name="empty">Este local parece estar vacío</string>
</resources>
